<!--
.. title: Projectos
.. slug: projectos
.. date: 2006-08-15 00:00:00
.. tags: 
.. category: 
.. link: 
.. description: 
.. type: text
-->

<p>Projectos personal:</p> <ul>   <li><a href="/mappero">mappero</a></li> <li><a href="/eligante">eligante</a> <br /> </li>   <li><a href="/vdbmaster">vdbmaster</a></li>  </ul> <p>Projectos al quales io ha contribuite:</p> <ul>   <li><a href="http://lilo.go.dyndns.org/">lilo</a>: aviamento sin claviero<br />   </li>   <li><a href="http://www.libsdl.org">libSDL</a>: touchscreen como mouse pro le framebuffer</li>   <li>tslib (Universal Touchscreen Library): functionamento a differente resolutiones graphic</li>   <li><a href="http://projects.o-hand.com/matchbox/">matchbox</a>: alineamento texto e iconas in menus.</li>   <li><a href="http://openzaurus.org">OpenZaurus</a> e <a href="http://oe.handhelds.org">Openembedded</a><br />   </li> </ul>